痴線 黃大仙放咗好多煙花。。。。。。。。。。。。。。。。。

😹

一陣成班曱甴就殺到

拉鳩班白痴啦

想點？想火足？

咁都唔射鳩狗宿？

點解唔去曱甴屋放

拉

點解樓主可以有2個唔同Angle既相

嘩屌 好清😹

即刻跑過去影

趕走年獸嘛

的士有人放？

天水圍夏村晚晚都有，都唔知幾時先停

旺角超多狗,金大仙就開波

的士站個位

仆街支那人黎

支那人最鐘意過新年放煙花

生番死返大陸啦

呢鑊野要屌

好撚近民居好撚危險
咁撚把炮45度角向住狗屋射啦

下邨好撚多老人家，屋企多雜物，你射少少火種入室內好大件事
屌你老母

射射

射上狗屋同狗宿呀嗎

玩多幾次隨睇下邊到唔好彩火燭

好靚

射狗屋
狗屋上空最襯煙花

CLS

小明？

成個流浮山都係，何止晚上，早晨仲放爆竹。岩先晚上8-9 點鐘都有放煙花啦

放左成晚

咁撚多火藥入左黎

反正都放 點解唔放格離狗屋

唔講以為放TG

防暴死撚晒牙？！

好危險

鄰居好慘 邊個放㗎?
咁多高樓大廈 放咁大個煙花 傻㗎?

對住狗屋放

好牙煙

屌你樂富

咁撚屌

俾你捕捉到呢一瞬間 樓主你同放個個關係一定有

😱

頭先都聽到 以為班狗又發癲

放足成分鐘

水平射會點？

係人地個窗外邊爆
其實都幾過份

點止
佢係咪小巴站果度放？

哇屌

係就去狗屋啦

一陣火足

支那人習俗

狗屋明明一街之隔
五分鐘內路程

癡撚線咁低放

又唔係放狗屋,開咩波

唔記得之前圍狗屋,佢掉煙花落樓,明顯狗自己放啦

係放就射入狗屋啦

正呀餵，下次對撚住啲防暴呀嘛
火魔法又可以再升級

我記得八月三黃大仙第一次放tg嗰晚，狗屋班仆街直接當面揼啲炮竹落嚟，啪啪聲

Diu yes!!! 冇人追究

唔係唔追究，大把野追究唔到

大陸疫情已經不可控制、病人已經在廣州大量傳播
下一波將會到香港，只有全港大罷工/病假才可以救香港
停止中港之間所有人出入、返港需要隔離
香港極度脆弱 ，災難當前不論政見、全力罷工/病假SL救港

果度一街都係黑社會，啲支那狗霸咗啲地係咁起廠。

721又係佢地搞出嚟，一早應該移平佢。

高級魔法

想食煙花?

D火花 唔會彈入對面間屋？

你點影的

差佬都放左半年啦
人地放一日唔使屌下嘛

打上花火

幾靚

一支穿雲箭，千軍萬馬來相見

報警話有班黑衣人聚集咪得囉ON9

西曆新年觀塘都有, 響左勁耐, CLS

我當時係現場，我睇到煙花好感動

可以點追究？
先唔講揼炮竹咁小事
連曱甴殺人打人性侵都未追究到

去片

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

美孚嗰面都有放
同一款煙花

融入大灣區懷抱

好清

應該留黎幫直升機照明

黃大仙狗宿

要放都拎嚟射狗啦
哂料

omg omg omg 唔係假

放入狗屋啦

冇係狗屋冇咩好唔開post

岩岩元朗都有

cls
拎去射狗屋就過癮

新田都係, 琴晚一踏入年初一即放炮仗, 今朝10點又放, 每隔1-2個鐘再放.

年年秀茂坪都有

啱啱朗屏邨都有，我屌你老母

點解咁多爆炸物品警察都唔做野

射去狗屋啦屌佢老母